大波man, 華記, C煙組左義工團去醫院支援良心醫護抗炎未?

呢個正
仲有牛肺空姐

手足幫手四圍鞭師

去武漢為黨服務